\documentclass[12pt, a4paper]{article}

% Language
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage{fontspec}

% Page Format
\usepackage[margin=1in]{geometry}
\usepackage{setspace}
\usepackage{hanging}

% Section Font
\usepackage{sectsty}

% Table
\usepackage{array}
\usepackage{longtable}

% Remove Page Numbering
\pagenumbering{gobble}

% Line Height
\linespread{1.5}

% Remove Paragraph indent
\setlength{\parindent}{0pt}
\newlength{\hangwidth}

% Change Fonts
\renewcommand{\familydefault}{\rmdefault}
\allsectionsfont{\sffamily}

% Define Commands
\newcommand{\newhang}[1]{\settowidth{\hangwidth}{#1}\par\hangpara{\hangwidth}{1}\textbf{#1}}
\newcommand{\bfcol}[1]{\newhang{\textbf{#1: }}}
\newcommand{\colOne}{\textbf{Datum}}
\newcommand{\colTwo}{\textbf{Vorgangsweise, ausgeführte Arbeiten, verwendete Hilfsmittel}}
\newcommand{\colThree}{\textbf{Besprechungen mit der betreuenden Lehrperson, Fortschritte, offene Fragen, Probleme, nächste Schritte}}

\begin{document}
	\section*{Begleitprotokoll}
	\bfcol{Name des Schülers}Min Yin
	\bfcol{Thema der Arbeit}Der Einsatz von Quantencomputer in der Informatik mit Fokus auf die Kryptographie
	\bfcol{Name der Betreuungsperson}MMag. Dr. Buchinger Shelley

	\vspace{0.5cm}
	\begin{longtable}{|
		% Divide Columns with Percentage
		>{\bf}m{\dimexpr 0.20\linewidth-2\tabcolsep} |
		m{\dimexpr 0.40\linewidth-2\tabcolsep} |
		m{\dimexpr 0.40\linewidth-2\tabcolsep} |
	}\hline

	\colOne & \colTwo & \colThree \\ \hline
	09.12.2015 & & Besprechung: Erwartungshorizont \\ \hline
	23.12.2015 & Erwartungshorizont: Erste Version & \\ \hline
	21.01.2016 & Erwartungshorizont: Zweite Version & Verbesserungsvorschläge \\ \hline
	31.01.2016 & Erwartungshorizont: vorläufig fertige Version & 2 mögliche Titel \\ \hline
	01.02.2016 & & Rückmeldungen \\ \hline
	11.02.2016 & Abgabe des Erwartungshorizonts & \\ \hline

	13.04.2016 & & Besprechung: weitere Schritte, Präsentationen \\ \hline
	14.05.2016 & Superposition und Wellenfunktion & \\ \hline
	18.05.2016 & & Rückmeldung, Verbesserungen \\ \hline
	30.08.2016 & Normale Computer und Qubit & \\ \hline
	01.09.2016 & & Rückmeldung, Verbesserungen, Kommentare \\ \hline
	07.09.2016 & Verbesserung & \\ \hline
	12.09.2016 & & Besprechung: Kommentare, Verbesserung des aktuellen Standes \\ \hline
	15.09.2016 & Funktionsweise der Computer & \\ \hline
	19.09.2016 & & Präsentation \\ \hline
	29.10.2016 & Weitere Grundlagen der Quantenmechanik & \\ \hline

	06.11.2016 & Funktionsweise der Quantencomputer & \\ \hline
	09.11.2016 & & Besprechung: Verbesserungen \\ \hline
	14.11.2016 & & Präsentation \\ \hline

	04.12.2016 & Anwendung der Quantencomputer, Kryptographie & \\ \hline
	16.01.2017 & Andere Anwendungen in der Informatik & \\ \hline
	23.01.2017 & & Aktueller Stand, Verbesserungen \\ \hline

	29.01.2017 & Erste Rohfassung & \\ \hline
	02.02.2017 & & Besprechung: Rohfassung, Rückmeldung und Verbesserung, Abstract verbessern \\ \hline
	04.02.2017 & verbesserter Abstract & \\ \hline
	08.02.2017 & & Rückmeldung, Verbesserungen im Abstract \\ \hline
	09.02.2017 & Fertige Arbeit + Begleitprotokoll & \\ \hline

	\end{longtable}
	\vspace{0.5cm}

	Die Arbeit hat eine Länge von ca. 48.000 Zeichen

	\vspace{\fill}
	Wien, am 15. Februar 2017
	%\hspace{\fill}
	%Min Yin

\end{document}
